兩名警員涉嫌強姦被捕

警方表示，兩名警員涉嫌強姦被捕，正被扣留調查，案件交由西九龍總區刑事總部跟進。

警方表示，20歲的受害人報稱在旺角區一間酒店內，懷疑被兩名警員強姦，他們當時為休班警務人員。警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

兩名22歲涉案警員，分別隸屬機動部隊及於刑事部工作，將會被停職。

唉
羅逆2條色狗

一個人就叫強姦，二個或以上就叫輪姦。

BK 果邊無業漢非禮 6 歲女，BK 話係黃人做 ! 但有人 post 兩名警員涉嫌強姦，BK 就完全冇人留言回應，點解?!

22歲

到底係勞資糾紛定最大犯罪集團出動呢

22歲就已經做狗